[jojo] 用香港band名設計香港人嘅替身

大家都知好多替身名都係band嚟
有冇人會ff香港嘅jojo會有乜嘢替身

我自己ff
主角jojo個替身一定係叫 beyond
第二男主角個替身就係 太極
能力未諗到

不過如果有Mr
佢嘅能力一定係穿越時空

睇錯咗brand

Hi 侵

明年今日，一睇就知係大佬級

幾型

咁beyond大絕一定係海闊天空
控制晒成個空間大小變型

除左beyond仲有邊有貨

點會冇

Mr. 能力係抄，同坐時光機，同埋被抄

能力複製
Mr鎮魂曲 就係替身回到過去偷人能力

咁睇應該係boss級

呢隊呢?

應該都係第一集jojo示範能力嗰陣被打殘嘅嘍囉
能力就求撚其啦
頭髮曉變紅色囉

香蕉奶一定係補師

回到過去偷人能力再屈返人偷自己能力......
係咁loop

個替身叫香蕉奶好撚柒
幻想下條友擺jojo立再大叫香蕉奶

LIHKG連數band名都有創意過人

極度憤怒

用英文叫，仲要倒莊先夠型
Milk Banana!!

咪ku 巴啦啦！！

打中人哋會令人失去理智

tat ming pair

今天應該很高興

石頭記
將人石化

tonick

屌係火車笑出聲

Mr太尾機

海闊天空應該係令到對手變左膠
之後俾d掌聲自己